有無人知陳伯同其他絕食者點

好似無曬消息咁
好擔心佢地

22分鐘前
消息指陳伯已停止絕食，現正前往診所
「中大學生會消息發佈tg」

其它絕食者繼續絕食中

賤人最後有無出黎？(因為無期望佢會，所以無睇)